最重要既一條問條：下一步點？運動要點行落去？

我知有好多人好攰 有好多人好灰心 好多人好心痛
但係我地唔可以停落黎 繼續打文宣戰又好 叫民陣1個月內動員又好 升級又好
我地要有目標一停落黎 所有犧牲就白費 烈士條命都係白費架啦

推

有冇人可以比方向 文宣又好 咩都好

文宣先啦 休息下先